無復必泰仲打唔打疫苗？

不了

巴基斯坦總理確診 兩日前曾接種疫苗

智利打科興疫苗 確診反破單日新高

打科興既話開左關都冇得去旅行
自己諗

鐘南山：科興已將60歲以上人士接種疫苗的香港數據交給藥監局

搵香港人做人體實驗

唔打
唔可能拎自己較飛去配合賤種支那

有都唔打

梗係唔撚打

有復必泰都唔撚打啦，隻病咁弱

無女朋友打唔打飛機？急。

仲未想安樂死住

打老母

寧願等多幾代疫苗唔去旅行都唔打 而家打第一代係幫他地做白老鼠
過多幾年D新疫苗效果會再好D

呢個係致命傷
放假無得去歐美台日韓澳紐，藍絲幾「愛國」都頂唔順